美服巨商 The Great Merchant 一年容易又暑假 #9

巨商呢隻GAME 唔洗多介紹啦
由爛橙到普雷威 都十年有多 仲要受代理無限CAP水抽封書?
想完夢? 想合神? 合天王? 美服幫到你
想輕鬆玩? 課金玩? 都得
官網:
商團: Kongner
本團Discord:

現時版本為天王符、真七支刀、神仙谷新地形、商團討伐系統等，詳情請看52巨商網。

1.新手難唔難起手?
我哋有好多唔同風格的高手提供意見及解答新手問題，只要加入商團及有恆心玩，好快就起到手

2.如何加入商團?
請先入Discord並留言，獲批後去Singlong申請入團，申請完後請通知管理員。

3.點品貴唔貴? 封書又幾錢?
點品 USD 5= 5000GP = 封書封珠 市價約 300M 不等(GP格價與市場需求而變動, 課金前請三思)

4.想要巨錢快速起手應該點做?
建議課金換巨錢保障安全(防止因空交易外掛錢被永久封鎖，而曾經有不少案例發生過)，當中以封書封珠性價比最高

5.多唔多外掛?
美服外掛唔算多(未影響到市場)，GM以前捉掛手法令人喪膽，換咗新GM之後就ON99

6.美巨以咩人流為主?
主要以印尼, 台灣, 香港, 中國等等

7.合神合馬難唔難?
本團內有大量廠主可以借廠消牌，合神冇難度，更有大量升LV變態佬，有時間會同大家組隊升/吸升兵

如想問詳細資料，歡迎加入Discord頻道一齊吹水

最後，歡迎新手一齊入坑

活動相

新手一推 升LV地獄

劉鳴

巨商打手一推g持

打手幫推

智慧大師

色即是空

濕夢大師

美巨神獸符大約幾錢個，想合隻天王，邊隻最抵玩

1張符 9億幾 神獸符=3張
咩叫最抵玩

有愛既話隻隻都可以玩到想頂峰

新手留名

試過10m

其實都幾少人玩
市街好少人 想買野賣野都冇人放 冇人收
而且D人太勁 全部野自給自足自己打 冇乜人收材料

入團啦，入團就唔洗驚

老實講 我又真係唔覺
你要拎韓服/以前港巨既人流黎比 當然無得比

有咩團多港人
最近玩返唔熟路
thx

我地個團，第一頁有discord

It 狗

叫邊個？

好耐冇玩了
自從港巨執柒左之後

想問下而家D舊銅錢係咪冇得換道具

可以呀

主82LV 有蛇女打咩好

有封冰可以去battleground 打蜘蛛 念要有咁上下lv

遲下放大假 啪齊D+經驗值 升隻主上 120LV 打食魂

想問仲有冇個粒打完怪出場就回滿魔同血粒野

有，Spirit Pill

係邊買
個商城唔見有

真七支刀要咩材料
上52睇過但係無詳細資料 打英文又search唔到
有無巴打知道/合左既可以教下細佬

去auction搵mana pill 淨係回魔夠了

物品->寶物

而家想加入
好耐冇玩過
玩咩國起手好
有冇心得

歡迎入discord，入邊有好多人可以分享心得

岩岩入左 但係咩都睇唔到既又send唔到野

你開聲，唔係我地以為白撞

葡萄果片 英文係咩
定係買其他回魔架

啲人多數用mana pill 好似係

玩返好無力

做哂任有將送都無力

晚晚打閻王 刷冥石同吸經

依家合一隻奇鄰幾多HKD到或者幾多GAME錢?

我都覺
打冥海升1轉打到悶

巴打咩國起手？
如果係明朝起手 用主角拎斧頭 食藥打冥海 好快有隻二轉 mp女40lv轉燕1 咁上下lv 應該可以入食魂封冰刷食魂 話咁快主角都可以轉職了

你咁其實好慢下喎 我地已經無教人咁玩
你地有無入discord

幾百蚊一隻神

入discord留左言，想入團

咩名？有人批？

DC留名了

新入discord 見到冇人係正常, 你要大叫先得, 咁管理員先會拉你入會員頻度, 唔係就會卡住係新手頻

discord留左言

咁依家個起手係點架
我未開始玩 入黎睇下POST 頂下癮渣
因為唔知點玩落去好 我本身有玩

無課就日起
明起就基本上蛇女必備
不過而家玩巨商最好起手都課小小啦 會輕鬆啲

咁起手應該點

明朝起手
而家用送個支新手魔杖打冥海打到殘血 之後比郭厚收 超慢
個陣太廢打唔到高lv怪

所以唔會建議你明朝起手
要明起都要買蛇女起

算啦 我都開左個頭
唯有繼續慢慢打

日起 一日都追過你個進度啦

枝魔杖點拎

一開始跟住佢d對話已經有

宜家起手仲會唔會用權打火ce/蝗蟲？

定用明男打食云快？

棄坑時仲係日男百武上6下4 年代

有冇人加我,係DISCORD留左言

唔會

終於出到激怒煙炮(?)

有冇人收ac

無

冇，去樂古賣

Dealer WonDahm D exchange point 要用咩換先有

Discord俾人踢左

太耐冇上？

咩名

新手回鍋 之前玩中國 有劉邦 東方不敗2轉 同舜飛燕 想入番團 另外想問 最近回鍋 應該點起手？得介係打緊冥石東2 好似改勁左咁

課金/不課金？

可以小課 想問有咩方向？

簡單就天使兵+雷珠起手

我呢個陣可以打咩搵下錢？

閪王 無了

回鍋半新手想入返團, 有咩方法明單國打緊食魂

課/不課？

咩ac先

我而家身家有6億 有冇咩要買？ 而家仲有冇人打小玲個黑斧？

不課輕鬆玩

無咩可以買 睇你有咩目標

有既應該 有運咪試下

不課就玩咩都係咁上下 純體驗遊戲

有個90幾lv 朝男a.c.
如果想由0開始從新玩過應該點起手好
p.s.會課少少

想問下國服有冇D新手friendly 任送下野俾你咁

屎忽痕想課少少玩下

新手任送二轉

入discord答你

入discord有一班人可以詳細啲傾

又到課金時候

生肖符SET?

新手啱啱開帳
想問下咩網可以課金

其實係30000gp買神獸符(3個生肖符合成)
算抵
平時啲符係15900gp
封珠set自用都抵,平少少出合怪出兇
個人認為

神獸符set係現時出過最抵 個人認為

210主+龍天 值唔值錢

210

龍天

兩百蚊

瘋狂升lv

瘋狂打飛機

打雜肉50個 可以打2個鐘

係咁
試過打2個鐘可以得10舊

寶劍贈英雄

今日唔打巨商了 去遊行

有冇人覺得美服打寶掉率好低

都係咁上下

Really?
打虎戒每次都3-5隻怪入 每次都30秒內清場 打3個鐘1隻都冇
打80鈴鐺 打3個鐘1個都冇
以前玩日服掉率好高

坑已入

今日一樣
唔打巨商了 去遊行

我80鈴鐺有3個，賣哂俾商店

之前升龍天大約100億經就出一隻天照手

熱到pk

我無野講

冇野講

想問點樣買巨錢？

放點品最安全

想問新手魔杖係邊個任務拎？
今晚返去dl番黎玩
想玩韓國仔課少少金

入discord啦

好收工先慢慢搞

新手魔杖係一開新人個tutorial

我skip左個tutorial係咪冇左

係

重玩左為左枝杖
主角用杖升lv既話加爆力定mp好

依家download discard

申請咗？

病到hihi

有冇人收工廠？
唔得閒玩 間廠遲早收皮

病到7彩

唔好意思
想請問覺醒台兇招召喚係*幾多力量?
諗緊堅唔堅持到250
因為佢紅利係1/10 去到尾都係多多40點

而架仲有無人收AC 工作問題已經成半年無玩過想賣AC

有啲咩向入面？

只係記得龍天武同符 台朝入 batu bbg 210敏ah 明凶覺醒料 明凶朝凶100武

想放大約幾錢？

連AC想放4-5千左右(唔知得唔得) 7帥位 同隻明凶 仲有D雜野要ONLINE先睇到

樓上幾位巴打要做買賣請移玉步去樂古

又要遊行了

幾年前玩落想入返 咩意思
仲有冇得救

無得救 除非等到2999年啦
開新ac吧啦

幾年前玩過一陣美服 果陣已經覺得少人 好似玩單機咁 依家仲有人玩咩？

巨商本來都好單機架啦
不過人流一定無韓服咁多 但可接受

台服小團招人 有意留tg

黎美服POST 推台服團

hi

新活動咩玩法

d野唔吸引

依家合神獸要幾錢

百幾蚊

新出合帥勁唔勁

仲有無人玩緊

今日先重玩
玩明男單國
好耐無玩
要咩將好？
一開game個杖 甲 同耳環勁唔勁？
杖招技dark frame加咩點好？

枝杖計智

玩邊三隻將好？

明就蛇女 燕 孔 睇你課唔課金

唔課住
都係過下引先
支杖好似無咩力
我全智都打唔到冥蛇

唔課就建議日起 有隻賽就輕鬆啲

用邊三隻將好？

賽 本願 版

版1定2?
版2招技打到天咩？

普攻

見到話交易好易比人ban
雙開一次過比5隻50lv mp女比自己
會唔會比ban?

唔好空交 唔好執地下野

主同三隻將要點加點？

主血 賽6下技全力 板敏 本願一千血全智
可以上52睇
or入團入discord問

what is this？
有咩用？

對準政權 遍地開花

睇埋你上面D留言

如果你明朝起手(燕孔項) 就可以入去打

入面所有怪都係地怪有特用冰牆封

普通食多多+雙經應該2億經一次 (0.5~2 HRS)

不過小心死主就會即刻彈出去

早D用好定之後先用好？

留番佢等中期用吧

- 要有足夠魔輸出+放冰牆
- 隻主夠血/抗唔好俾怪秒 (有時放冰魔慢左 有D西怪會好遠就放技)

中咗隻baby pig
又有咩用？

請問大家冇tg group一齊討論下遊戲 依家好多廠都冇得經營 好似工廠生產幻牌 個成本仲高過幻牌市價

利申：唔課金休閒玩

有discord

最近新手玩左幾日台服 咁我轉唔轉去國服好
全英又怕睇唔明

習慣既姐 玩玩下就明 唔明咪問

而家...第一隻神獸轉咩好

放 雀天+台兇 AC，4帥位有金巨
pm Telegram : ggm1234

岩岩玩返國巨 諗住買太甲 明明個market 寫住3e 買完無左30e 個太甲全名叫(Jushini) teahwangs Armor 係唔係真係呢個價而我睇錯

請教未覺醒朝凶可以打咩升250

掃蕩除左抽箱仲可以點拎?

拎左枝新手杖, 主角點加點好? 定係唔用主角打
玩日本仔

冇玩成年
而家打IS仲賺唔賺到錢？

入discord 問

冥石？唔係好賺到

個件叫大波 鬼道野
而家普通太甲唔洗3億

咁而家打咩賺錢？得一隻神，仲要係雀

打垃圾
入左團未?

冇，大家係咪仲係raidcall 傾？

轉左DISCORD

更新到邊版？
52啲料準唔準

好似天皇武

頭先download 返，一入到acc 3個角色都冇哂

算準

請幫忙體檢一下
大部份兵都係180左右
明主
馬200無武 龜190無武
金2 舜1(無冰符) 祖1 明1
依家主力係馬
請問除左掃蕩同食魂
依家仲可以打啲咩升

如果要轉升級區, 冰牆仲係咪一定要 因為冰牆符+解封符好貴

燕1 冰牆唔駛符
你轉打冰城果d應該都要一堆堆打
可能快dd

因為開始180難升, 所以想轉晒啲1轉做2轉, 咁D抗/體會多啲易跳區打
冰城試過打冰骨但效率麻麻 打到2隊ONLY

你原本打食魂係打多隊唔封冰？
我諗法就係如果你2轉左夠體夠抗頂怪=唔駛封冰
如果你封冰=唔會比怪打=唔駛2轉加體加抗
不過如果你真係要打勁怪就自己試下要幾下先殺到

我以前升隻馬都係打d ~2萬經怪
or一堆堆咁打冰肥

之前就算幾多隊都會封冰打
啱啱買左藍蛋, 試緊4隊以上唔封冰打
都係有時會死兵, 連祖1 5000HP都死

依家只好等D將升到200再轉2轉然之後快D轉台籍轉雷公+王

日起可以打咩賺錢

轉台係正
台柱+巨 + (雷公) 的確好用
到時問題就可能係隻馬無武唔夠力
不過打食魂就唔駛再封冰

以家係咪冇哂人？
聽人講話之前轉左唔知乜，多左勁多外掛又流失左班人

基本交易都ok 唔算多唔算少

後者呢？

外掛有 但個人覺得唔算多 買賣小心啲基本上都無咩問題

冥石

好耐無玩 下載返發現自己係印度依個位 依個位 想問下點走

飛返去交易所?

走佬：right click自己->auction
轉地圖：右上角最左果粒制

新朋友快d 入discord, 大量高手引路

之前退左
想玩返
呢個discord係咪forever團？
啲人應該變晒

唔係

個拍賣所好少野買
想買個lighting marble起手都唔見有

叫收下應該都有 好多囤貨下

我地好多萬年新手 想要資訊請申請DISCORD
好少人回呢度POST

其實國巨仲多唔多人玩?

幾時再有2倍經

聖誕掛 等緊平封珠

想問而架D廠值幾錢? 見好多拍賣

之前大堆廠比人回收哂

台灣起手求教學,王巨2轉好似無咩用?我暫時用緊隻花2但改造任好難打,我隻主得90lv無武器

課金：100m ,買雷電珠 210Healer 孔三寶 打冰蟹
唔課金： 王巨 打台石/冥石(蟒蛇or閻王)賺錢，等有花3之後可以打好多野如果覺得唔好用先再買雷電珠 210healer 打冰蟹賺錢，再賺錢買料合娃娃隻主要210之後可以打魚人賺錢

打少左個0自膠

前期花2有用過花3 花2細力但打範圍 升LV有用D 然後再打石賺錢買隻MP女上冰牆符打食云之類沖到隻主高LV就上裝升主 或者最直接搵人帶吸

新手仗要做邊個任先拿到?

今時今日
無天王係咪唔使玩？
淨玩神秀/kirin 有無樂趣？

冇 雀天屈機時代

好複雜 合神都唔簡單
跟住再再合kirin 再合天王
有左天王又要搞裝
燒錢係一回事
最慘係搞到咁複雜 好似都唔夠以前一轉二轉咁好玩

慢慢玩下就跟得上, 隻game 咁多年係要比d 時間追進度

請問唔想課金
玩咩ser最好？

呢個post 既人都係玩國巨, 其他server 唔清楚

國巨而家咩環境？
多掛？
封珠係咪三億？ 冥石仲係2.7m?

封珠都係個啲價位
冥石而家無人收了

掛唔算好多

搞咩冥石都無人要？
咁新手唔課打咩賺錢？幻魂？

多人抽箱 多幻牌 整牌無利潤自然無人收
個人建議新手課小小 無課日起玩賽3 打下垃圾賺錢

岩岩重玩，有賽3清祥2同板3
而家冇冥石打咩賺錢？

想課金都課唔到有無人知點解決

等下個月

暴走食魂打垃圾 再唔係課小小

都想課黎玩，買野黎賣好定直接買孫子自己食？

買封珠/書 賣錢
詳細可以入discord

今晚入

一放假又想玩返巨商
啱啱申請左入discord

其實呢家合龍天係咪唔好
見人話雀天好屈

點解我課金好似無左限制 一個AC已經買左超過200美金

想回鍋間中玩下

賽3 做主力 勉強打到兩隊冰蟹

有本願 天使1轉 金1 申2 可以打咩搵下錢
想合隻白虎玩下

冰蟹打垃圾算賺得快, 又可以升lvl

有無tg group之類？

冇tg 有discord, 第一頁

回鍋了
想問羅剎3轉點睇

廢

新手起家
最快打到冰蟹/暴走食雲
係咪賽三？
個陣=一隻賽三+念陰+mp女+補血+一堆馬弓咁得唔得？

神獸石而家咩價位

第一代玩家
同過(界女商人)鬥搶城搶廠
但已經十六年前

界女傷人

第一代係淘金窟年代
呢度應該無咩人知
當年未有二轉 未有mp女
暴雷擊走天下

仲記得當年成大班人出鏡去攻城，無聊就去團pvp，但聽聞呢家pvp已經無人再玩

當年未有2轉 未有念力師 陰陽師 醫藥師 149最高 LOADING畫面係巨商一筆一劃直到寫完巨商2隻字

把打同期喎
最早期升lv係人頭相寫住「上昇」
當年成日打獨眼怪升lv
之後就巫女
之後就海賊船長/海神
以前無咩everything goes，吸到60lv係天荒地老

打神劍之魂要搵大定組隊 唔係既話就搵人用騎浪引 然後d兵後面打

而家玩巨商 好似得返一兩個玩法 多數都雀天
好多地型幾乎無人去
好多低等怪無人打 形同虛設
好多技都無晒用 eg 暴雷、風刃、大定
跑商呢種玩法淘汰左
攻城變左做刷點品手段

暴走食雲應該ok
冰hi要成隊150左右法抗

其實都唔係多數雀天 4天王都算平均

主力 賽3 190lv 有本願 天使1轉 金1
打一隊冰蟹夠打 兩隊勉強

定係應該去打暴走食魂 牙都值錢啲

定係轉咗隻天使去？有隻朝幻係身 想升lv又賺下錢試下出神

天使有冇雷珠? 冇既就用賽暴走食魂直至夠打幾隊冰蟹

無 幾隊冰蟹係唔係要有天使2轉？

你有金+台男都夠, 主要都係谷夠法抗
btw 入discord 一齊玩啦

仲係朝男 仲要得198
後悔日男嗰陣無升埋200先轉

而家得隻金1 200上三寶就轉台 有排吸

其實我有入 但未申請 因為唔係成日玩

將帥最好就買200兵上左裝先轉, 咁就唔洗煩要吸上200
有賽3有金有台男應該輕鬆打冰蟹
有時間就入左discord 先, 果邊多人應

嗰時見自己有隻170呧就拎咗嚟轉

定係我重新收隻200槍兵 再吸到150轉金2 即刻轉台南仲好

今晚入

收過左快好多

好今晚返去收隻 150轉金2可以啦可？

想問下而家風氣係點? 係咪都無咩特別?
利申: 打咗N年都只係打緊冥石搵錢
最近有時間想玩返

我都係近排玩返 價格無乜點變
係冥石跌到npc價

而家打咩搵錢? 之前個個都係叫打食魂
但係我有幾隻2轉但食魂都成日死... 係咪我問題

都係打素材 然後朝女賣

無聊上52睇下
原來玩到去傳說武將 又兇將咁
遲下會唔會天王合體

突然想玩

想玩就玩

入左團啦

突然想玩, 單國日本/朝鮮O唔OK?

我都日本起手，戰鬥任有賽2，玩左2日，差幾粒石有賽3

咁我都日本起手
點解我用hotmail申請帳號
咁耐都未有野寄黎
你地用咩email

有冇睇睇垃圾郵件？

btw 我都想玩返

垃圾郵件都冇好想玩

而家跌冥石機率係咪降低左 打左1個鐘炎王都冇 轉去打冥蛇都冇跌 轉左跌粒紅色野？

有EMAIL了
玩日本既3隻將帥
賽, 另外2隻用咩好?

本願 + 阪

依家係官網down 落黎個版本係咪舊到仆街?
裝完更新左我成個鐘.....

點樣入DISCORD?

一樓撳link

升申1同許1升得勁辛苦

係咪無人玩架喇

Discord無ching回

好多

入到未?

我都係

個ser係咪有問題
係咁斷

今日UPDATE番隻GAME
之前台男單國有獨弓 得隻雀
應該轉國定點玩好

課唔課金

隔左成年岩岩玩返, 轉左新電腦用win10, 依家係咪唔可以雙開?

可以

放美巨10億巨錢$110

毒巨抗疫

隻印兵夠lv 主角帶左梵天權能 但係佢話我冇帶ge

入左市街睇左兩眼,完全唔流通喎D點品....
無人賣封書封珠,我指掛攤果D
想重玩返都無意慾,唔通要玩台巨..

封書封珠擺攤/企auc叫賣基本上一定放到 台巨就goodluck祝你好運

同埋未到大多數人都係得特價潮貨金 你睇得兩眼就唔係好作準到 當然無可能好似韓巨咁多人

咩名? 叫人批你

係咪得返好少人玩?

唔算少 都唔算多

會唔會有英文版嘅52巨商?

暫時無

OT-00018113
有咩用?

韓巨活動野 國巨冇用

THX

準備更新

有無人知冥王個50舊野點先出 我用凶打7級以上既怪唔出冥王舊野

瘋狂打就有

馬武同龜武幾錢左右

game 錢定hkd

Game錢

7.5B同5.5B 左右

thx

入discord 啦

自從反送中就好耐冇入過隻game

共勉之

岩岩入左discord

升左3日lv仲未出到1粒

入到未, 未就留低名

易出就唔會賣到100M一粒